# QuickTagDialog 1.0.0
# Copyright (c) 2015 Gaowei Tang
# This file is distributed under the same license as the QuickTagDialog package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QuickTagDialog 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.yongdui.com/EvernoteSync/\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-25 11:10+0800\n"
"Last-Translator: tanggaowei <tanggaowei@foxmail.com>\n"
"Language-Team: tanggaowei(http://yongdui.com) <tanggaowei@foxmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"Language: zh_CN\n"

msgid "EvernoteSync"
msgstr "Evernote 同步"

msgid "EvernoteSync Plugin Options"
msgstr "Evernote 同步插件选项"

msgid "Publish Mode"
msgstr "发布方式"

msgid "published"
msgstr "发布"

msgid "draft"
msgstr "草稿"

msgid "timed"
msgstr "定时"

msgid "Every Day"
msgstr "每天"

msgid "e.g."
msgstr "例如"

msgid "Time format is error!"
msgstr "时间格式不正确！"

msgid "Save success."
msgstr "保存成功。"

msgid "Platform"
msgstr "平台"

msgid "Yinxiang"
msgstr "印象笔记"

msgid "Evernote"
msgstr "Evernote"

msgid "Developer Token"
msgstr "开发者Token"

msgid ""
"Get a developer token from: <a href=\"https://www.evernote.com/api/DeveloperToken.action\" target=\"_blank\">Evernote Developer Token</a> or <a href=\"https://app.yinxiang.com/api/"
"DeveloperToken.action\" target=\"_blank\">Yinxiang Developer Token</a>."
msgstr ""
"从后面的链接页面获取 Developer Token from：<a href=\"https://www.evernote.com/api/DeveloperToken.action\" target=\"_blank\">Evernote 开发者Token</a> 或者 <a href=\"https://app."
"yinxiang.com/api/DeveloperToken.action\" target=\"_blank\">印象笔记开发者Token</a>。"

msgid "Save Options"
msgstr "保存选项"

msgid "Manual Sync"
msgstr "手动同步"

msgid "The last synchronization time"
msgstr "最后一次同步时间"

msgid "Next time"
msgstr "下次同步时间"

msgid "Explain: Sync with \"posts\" tag notes"
msgstr "说明：同步带“posts”标签的笔记"

msgid "Tag for Sync"
msgstr "用于同步的标签"

msgid "Publish Time"
msgstr "发布时间"

msgid "use WordPress creation time"
msgstr "使用 WordPress 的创建时间"

msgid "use EverNote creation time"
msgstr "使用 Evernote 的创建时间"

msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

msgid "Home Page"
msgstr "首页"

msgid "Sync success."
msgstr "同步成功。"

msgid "Sync fail!"
msgstr "同步失败！"

msgid "Authorization expired, please reauthorize."
msgstr "授权过期，请重新授权。"

msgid "Authorization to obtain a token:"
msgstr "授权获取令牌："

msgid "Clear success."
msgstr "清空成功。"

msgid "Do you really want to delete all sync records?"
msgstr "你确定要删除所有同步记录吗？"

msgid "invalid format for Sync Count!"
msgstr "同步总数格式无效！"

msgid "Format Content"
msgstr "格式化内容"

msgid "Sync image's attributes"
msgstr "同步图片属性"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Generate Excerpt"
msgstr "生成摘要"

msgid "Count of Each Sync"
msgstr "每次同步总数"

msgid "Clear Sync Record"
msgstr "清空同步记录"

msgid "Yinxiang Authorization"
msgstr "印象笔记授权"

msgid "Evernote Authorization"
msgstr "Evernote 国际版授权"

msgid "Authorization"
msgstr "授权"

msgid "Authorization Information"
msgstr "授权信息"

msgid "Authorization Expires"
msgstr "授权有效期"

msgid "Authorization Token"
msgstr "授权 Token（令牌）"

msgid "Please click the 'Yinxiang Authorization' or 'Evernote Authorization' link to get the token."
msgstr "请点击“印象笔记授权”或“Evernote 国际版授权”链接来获取 token。"
